有無黃色音樂導師

新手想學鼓，有冇巴打幫到我

鼓都有好幾種喎，你指係想學Drumset?

pls tg：

之前都有出post收生